1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
~ `setTimeout()` выполняет скрипт один раз через заданое количество времени.
~ `setInterval()` выполняет скрипт периодически через заданое количество времени, пока не будет специально остановлен в коде.

2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
~ `setTimeout()`сработает мгновенно после завершения выполнения текущего кода.

3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
~ Потому что `setInterval()` может ссылатся на внешние методы, переменные, картинки, и они будут хранятся в памяти до отсановки `setTimeout()` и `setInterval()`, это может занять больше памяти чем вся наша функция.